{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65907&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신당 플러스"
    },
    "text": "全室禁煙です。 客室内の家具や家電製品が故障や破損した場合、賠償や請求になることがあります。 客室の中にはネットフリックス視聴、無料Wi-Fi、ミネラルウォーター、飲み物などが提供され、廊下ごとに浄水器があります。 また、電子レンジとコーヒー豆も提供されます。 連泊の場合、駐車は不可能で、平日は2万ウォン、週末と祝日は3万ウォンです。 身分証明書が確認されない場合、入室できませんし、キャンセルもできません。 未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 貴重品をカウンターに預けていない場合は責任を負いません。 客室はランダムで割り当てられ、地下鉄でお越しの場合は2号線の新堂駅または6号線の新堂駅をご利用ください。 フロントおよび他の施設をご利用いただく場合は、車をご利用いただく場合は駐車が可能で、連泊の際も駐車はできません。 退室時間は2時までで、その後は追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内の家具や家電製品が故障した場合、どうなりますか？",
            "answer": "賠償や請求の対象となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ネットフリックス視聴、無料Wi-Fi、ミネラルウォーター、飲み物が提供され、廊下ごとに浄水器があります。"
        },
        {
            "question": "電子レンジとコーヒー豆は利用できますか？",
            "answer": "はい、提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、駐車はできますか？",
            "answer": "連泊の場合でも駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による入室はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を忘れた場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書が確認されない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "貴重品を預けずに部屋を出る場合、責任はありますか？",
            "answer": "貴重品を預けずに部屋を出た場合、責任は負いません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用する場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄を利用する場合は、2号線の新堂駅または6号線の新堂駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設を利用する場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "フロントや他の施設を利用する場合は、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は2時までです。その後は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 381
    }
}